我老豆好多事

佢好中意懶叻。我見咩工又關佢事，人工福利咩都要問一餐，份工差少少都叫我唔好番，喂大佬而家咁嘅市道搵到工仲要嫌三嫌四，明明係我番關佢咩事？

佢想你俾家用嘛

有冇同佢講收爹啦死廢老？

原來唔係正常

我屋企人都會問，但得過知字
係哦兩句，但唔會用行動黎阻止

你老豆關心下你咋喎
你鐘意返屋企老豆當你空氣乜都唔問好d?